屌奶星！拿卡又冇正選

抵撚死

Condom

力加返非洲種棉花啦

唔夠爭

返鄉下啦

拿卡出未

利申冇睇

屌。